11月24號投票一定要朝早一開就排隊

今次投票一定要朝早一開就排隊。政府無暫停區選, 一定有方法影響選舉結果。
1. 有機會提早cut vote
2. 後生通常最last minute投, 差佬有機會下午tg搞到無人投倒票。

七點半開始投票，大家果日一定要一開始就落去等(七點)，搞到幾百/上千人排隊，一來可以增加氣勢，二來增加藍絲公公婆婆投共的成本

做倒既盡力做。雖然唔知會唔會果日最尾取消。但planning好重要。如果有新idea就再加。

推

推 照計會晨早幾車阿公阿婆大陸人去投
一到下午就話人太多有搞事分女要提早cut vote
劇本 所以大家醒定早投有so

大家可以盡孝心請家人去旅行, day trip都得

Push

幫你更正，二來增加大家力勸公公婆婆唔好投共嘅傾偈吹水時間

曱近平

要在開門時候就投票 減低有人用其他證件代你投票

其實有無方法令到掌心雷投唔到票

push